[風褸] 請問helly hansen 係香港有無門市???

上網搵過係 時代廣場 有間 但GOOGLE話佢已結業.

請問 邊度有helly hansen門市 或者 邊度有賣helly hansen

推

鑽石山荷李活之前有 唔知執左未

之前好似羽絨城代理
依家羽絨城都執埋

冬天同朋友去日本玩
睇過當地天氣得2,3度
想買件風褸過去

請問有無保暖風褸推介